屯門公園標語創作比賽

霸地賣淫好鬼惡
部門議員齊卸膊

淫歌淫舞傳歪風
投訴無門無陰公

關注長者性需要
促建日間色情場

休憩公園大變天
居民恐色魔再現

咸濕伯父不是罪
公園淫樂好樣衰

聲浪過大致耳聾
精蟲上腦易中風

巨峰提子大菠蘿
俾完利是可任摸

乖仔乖孫齊課金
助養契媽攞冠軍

叫聲契媽孝個順
遺產分配好公平

公主落塵狐狸相
阿伯派錢失晒魂

屯門公園樂趣多
北姑收錢笑呵呵

公園平靜有道理
立法規管擴音器

外判管理闊佬懶理
嘈音滋擾實在困擾
大媽嘈音擾民
還我寧靜公園

唔要屯門怡紅院 還我屯門真公園
屯公淫老真係多 多得大媽露波波
議員處事不足夠 自己公園自己救
若要屯公生活好 踢走大媽同淫老

日間向歌女貼金
晚間瑟縮享餘羹

光復屯門
刻不容緩

咸濕阿伯玩大媽
屯門居民屌娜媽

議員處事一獲粥
北姑賣淫我地捉

大媽貼身益廢老
廢老落地霹靂舞

霹靂廢老鬥大媽
老友旁邊吹喇叭

街坊聽到人都燥
週六上街齊控訴

禽流感橫行
勿摸活家禽

遠聞嘈音高聲唱
近看坦袒露女兒「香」
擾民淫事誰不知
還我屯門遊樂場

廢老趁地淋
勿摸活家禽

樓主玩哂啦

老雞性病多
碌鳩好坎坷

🤦🏻‍♂️🤣🤣🤣🤣

Push

push

促請民建聯成功爭取興建日間色情場所解決長者性需要.
促請民建聯區議會辦公室門口設立長者霹靂舞舞蹈課室.

廢佬落地霹靂舞

樓主勁